我唔撚炒股依家去到一次環遊世界啦！

有無人成日咁諗

一日短炒賺果少少錢
不如每日慳錢唔食飯好過

點解唔買契媽

幾次贏埋都唔夠一次輸

咩契媽？

Arkk